許志安，請你退出娛樂圈，香港唔需要你呢種不知廉恥既藝人

不知所謂，垃撚圾

唔係黃心穎咩

一隻手拍唔響

咪臭係，有波唔識奶

睇片就知啦，咁正咁索咁主動，男人點忍，講呢d果個係咪女人

佢食臭G，為民除害喎

根本佢自己定力唔夠，片裡面賓妹都有姣個肥仔，老鼠安自己趕肥仔落車諗住獨食，根本背住sammi偷食過好多次喇

老鼠安仲算係娛樂圈咩？
唔係痴張衛健就係靠老婆

安仔都全程都冇做主動
剩係摸下大脾
男人嚟講算係咁啦

出邊屌賓賓個post就明顯係老鼠安同sammi既狗牌經理人先落手為強打算引導大眾風向插賓賓，等老鼠安冇食得咁正，個狗牌經理人d招低莊到

條友之前不停痴女人

就知佢面皮幾尺厚

趕肥仔落車叫唔主動

算係咁啦，俾第二個晨早請阿賓妹食鼠條啦！

廢老同個賓妹一齊收皮啦屌

根係老海鮮，知道的士都唔安全
係賓穎咁如狼似虎，唔識死，錫到出哂聲
最後咪攬住一齊死囉

你對唔對得住阿梅

屌成隊足球隊都係咁架啦
去台灣喪玩冇人見到姐

淪落人

推

條廢老今次唔洗靠痴
唔洗靠老友、老婆
憑自己實力食到後生女